毒撚出唔出聲都會俾人話...

唔出聲又話自閉唔識主動
出聲又話太chur嚇親人

叫你出聲啫，唔係叫你瘋狂講野喎

你口臭加樣哀，最好就消失啦

毒撚唔出聲 好型 好有性格
毒撚講野 風趣幽默 好charm